覺唔覺得皮蛋瘦肉粥根本屈機

皮蛋嘅香 再加埋瘦肉嘅肉香
豐富咗成煲粥嘅context

有冇邊度推介？

及第粥先係

問過走牛艇未

南記賣皮蛋瘦會點

係 一見到我就投降

利申：唔食豬同蛋

皮蛋不了

有介紹未

只食牛/魚/雞肉？
有錢。

講起都想整返碗，但而家好多粥鋪都好撚垃圾

豬都食得嘅 只限豬頸肉

白粥先係

問過八寶粥未？

excuse me？

皮蛋豬紅粥